【正名】2003年果次瘟疫，應該叫"中国沙士"

全名：中国非典型肺炎
簡稱：中国沙士

英文
Chinese-SARS-2003

病毒發源地係中国
當然要正名返啦

唔好俾中共洗走 Chinese virus！聯署呀！